銀魂 J2

J2 搞咩勁 銀魂 播下又唔播 點撚樣？？